如果唔屌醒班嘉年華嘅冇腦撚場運動一撚定會散！

我知道大家因為太子站切蛋糕一事一定好撚嬲。

但大家除咗屌之外亦應該諗下之後再遇到哩啲事要點做。

因為啲狗見到一單慶生日就可以搞到全個連登都係蛋糕post，國難又唔再開鋪、各大tg channel又話唔再更新。仲唔不斷派臥底狗玩膠，搞散場運動？

只要次次有行動佢哋就派臥底狗出嚟玩膠，之後大家就淨係屌，啲行動post就沉晒底，之後場運動收皮。（我唔係話大家屌得唔啱，只係想大家除咗屌之外要諗埋之後再出現哩啲事要點做。）

所以最簡單就係在場嘅手足如果再見到有哩啲事即刻要出聲屌柒佢哋，屌到佢哋收皮，屌到佢哋離開。

最後，事主同有份喺現在幫手慶生日嘅，我屌你老母臭化閪啦，你對唔撚對得住在天之靈咁多位手足啊？仲要喺太子站隔離、喺831出事嘅手足嘅靈堂隔離搞？用撚下腦啦，識唔撚識尊重啊？

睇到一班割蓆報警撚，之後又一堆post屌柒佢哋。我就唔再出多個post屌柒佢哋喇，出面已經夠多post。

我諗係有啲手足睇唔過眼所以咁做。但我相信亦有部分係mon post狗喺到搞分化。

條女佢自己都喺cam面前出晒樣，其實你報唔報警佢都好大機會會俾狗拉。而其他人亦唔需要屌啲報警撚。正如我個post講，只要現場嘅手足屌柒啲嘉年華撚，就唔會再有哩啲事出現，大家集中返推行動post啦。